iPhone 12 MagSafe銀包太唔掂 外國記者實試：亂七八糟

用家問題

岩
著闊褲根本就無問題

使用者問題！一定係！Apple係無錯架！

Apple賣埋Steve Jobs 牛仔褲解決個問題

正常用家唔會犯呢啲錯誤

留名睇傻仔話SJ仲在生唔會發生

蘋果啲噱頭產品 蘋果打手識條撚咩
用嚟配襯下iphone 12系列
得閒欣賞下 唔係囉黎用的 儍B

apple: 個銀包係比你拎住部機用

唔識用白膠漿黐實？

你真係返中国啦

咪係囉 出左magsafe之後
我日日著瀨屎褲都冇野
係D人on9走去著牛仔褲
人地出呢舊野黎係叫你
著闊褲/鬆身褲

岩
鬆身褲對睪丸無咁大影響
身體又健康左

咁傻都有人買

傻9先買

我哋女仔著校裙is ok

本身塊卡套都好老餅
同嗰啲Flip cover 可以放卡一樣

佢出黎俾你出機個時配埋 用一次就俾機會你resell 走
邊個諗件咁既野出黎架...

ON撚9
叫你用APPLE WALLET
然後出舊垃圾比你放CC
係咪ON撚9呀

宜家iphone連八達通都用到，個卡套仲有乜用

Magsafe向內咪無事 用家問題

有啲舊卡機仲用緊磁帶
apple pay用唔到

放staff卡

又唔好咁講，我都覺得舊野麻麻地

但除左CC，出街可以放id card , staff card , 乜乜會員證，仲有ATM card

唔係冇用嘅，係如果真係咁易甩就好on9啫